20幾歲仲成個細路仔甘款

點算?

智力？

甘你老母

唔係

扮小童用小童八達通呃鳩班狗鐵職員

樣？

係

搗亂

我樣
心智都係好細路

呢d樣？

一街d港女都好似怕左你，第時拍拖都唔敢同你出街

好d

呢d?

笑死…

洗唔洗幫你call白車

自己call

ok

大人扮細路
都幾陰濕

2018上映？

你咪2018重演上映
套戲2009

推黎嗮氣

屌
套戲講緊個大人扮細路仔呀

我唔係扮，係覺得自己係姐